这不是结束
====================================================

:slug: it_is_not_a_end
:lang: zh
:date: 2016-12-14
:tags:
:desc: 因为根本就没有开始……
:issueid: 55

.. PELICAN_BEGIN_SUMMARY

    :del:`因为根本就没有开始……`

    借口都已经找好了呢（😂）
    
.. PELICAN_END_SUMMARY

.. contents::


:del:`这不是结束，`

    :del:`因为根本就没有开始。`

    :del:`那场短暂的梦境，是时候该醒来了。`

    :del:`就这样吧，再见了。`

:del:`（下一次会在哪里开始，又是以什么样开始呢，咱不知道……`

````

借口都已经找好了呢（😂），对没错就是重新画了个主题😂😂
